點解一個好似泛民咁大既政治團體，選舉連一個戰略上既game plan都無？

1. 泛民班人只係為份九萬幾既人工，多過政治理念，係唔係都爭純為利益
2. 仲係好古舊既思想，非我黨派就唔會讓
3. 無一個人有能力可以拉晒各人出來傾派邊個選，點樣選

認真，後生仔或後生本土最多接受到袁海文 / 何啟明。跟得比較貼或者跟track record投既黃絲都係，其他泛民老野選唔選無分別。

我今日都投白票，每一次泛民最連針對性既基本既game plan 都無，已經覺得佢地做代議士無咩希望。

代表共產黨多謝你

因為泛民唔係一個政黨，係n個政黨加埋

香港太奇怪，正常國家就通常係工人vs有錢佬，香港又要加埋抗唔抗共，變咗抗共一邊有工人vs有錢佬，然後舔共一邊又有，咁已經4隊人

好啦，抗共嗰邊又一大堆淨係做一區嘅又推個出嚟，結果一大推一人政黨，點傾掂數。香港人仲未跳得出國會同區議會嘅分別，國會議員根本就唔應該亦唔需要搞區務，呢啲嘢係區議員做

大佬呀，政治係講track record同run，唔係點樣convince到選民，兩個都唔得就唔投

我知但係政治取向一樣，都可以妥協同針

肯搞個初選做下樣咪乜事都冇
到時基哥出黎爭食可以企係高地屌佢
依家

push 咁咪欖炒lol